連登有愛 幫朋友尋狗

有無巴絲打係2月7日（今日）11點左右係上水圍見到隻西摩？ 佢比圍村放煙花既聲嚇到走失左
狗名：忌廉
唔該晒

如有消息麻煩tg我

唔該晒你幫推

推

推，希望狗狗早日返主人身邊

快啲返屋企

肥絲

係

唔該晒你地

真是今年見過最特別嘅走失理由

Up

搵番啦 唔該晒